侵侵提議押後總統大選

Source: BBC

#weconnect
#港府又要plan過

開打了

大豆林鄭